有冇人次次鍾意人都係唔開心多過開心？

佢主動坐過黎個刻，主動wtsapp我個刻我的確係好開心，但係之後就超失落，我認我係貪心，我唔係想同佢做朋友，唉，鍾意佢鍾意得好勊，心思都去晒佢個到，個人好似都運作唔到，我唔想鍾意佢呀，一諗起佢就好唔開心，因為我知道佢點都唔會鍾意自己，我點都冇可能同佢一齊，有冇人一鍾意人都係好唔開心？

有呀，因為自己自卑，又成日亂諗嘢，又多後顧之憂，所以鍾意人，同時會覺得好唔開心

點解知一定冇可能？

知道自己條件唔好先A0，一直以黎都係單戀

我份人都自卑，特別係入咗U之後更加自卑

same bro

有呀
因為知道對方永遠唔會鍾意自己
自己嘅條件實在差太遠
對方係一個好優秀嘅人
自己點努力改變都好
即使距離有收窄 但差距仲係好大

人地對自己頂多係好朋友
因為佢好早已經明示咗 我地係好朋友
無論發生咩事都好 大家都係好朋友

但自己偏偏唔係咁諗
無時無刻佢都喺我個腦彈出嚟
每次經過一個地方 見到一件物件
聽到一首歌 都會諗起同佢嘅共同回憶
根本見到聽到咩都會勾起好多回憶
一直逼自己放低
但做唔到

人地一個wts 一個電話 就會令自己好開心
但其實佢只係想見個朋友
或者佢鍾意嘅人唔搵佢就搵我嚟攝時間

當見面時
見到佢同人msg原來可以咁曖昧 可以咁溫柔
個心又會好痛 好似撕開咁痛
叫自己快啲抽離

冇拍過拖 毒撚一個 好易動情
好耐未試過咁鍾意一個人
亦係第一次鍾意嘅人會重視自己
但係朋友嗰款重視
自己已經冇搵佢咁滯
就算佢搵我 自己都表現得極冷淡
因為知道 佢真正想要嘅人 唔係自己
又嘗試搵其他事分散注意力
希望自己會成功

有冇人明?

有 以為自己開嘅post
第一次約會 佢親口同我講有BF 嗰刻真係晴天霹靂
之後都有wtsapp 前前後後一個月
我突登為左佢日日去做gym 改變自己 去迎合佢
但近排又有新睇法 就係唔打攪有仔嘅女
努力改變自己 成為一個更好嘅人
sorry 1999

我明呀，我都係毒撚一名，自己鍾意嘅人好外向又多野講，好受人歡迎，相反自己又摺又無聊，乘日都俾人討厭，完全兩個世界嘅人

即使我係咁佢都冇嫌棄我（雖然係出於禮貌）亦都係因為咁，身為一個好易動情嘅毒撚就慢慢鍾意上佢，我都係好耐冇咁鍾意一個人

佢主動搵我大部份時候都只係功課唔識，所以我都清楚自己好大機會都淨係一個被佢重視嘅工具人

愛情對我黎講一直都係痛苦同失敗，Ching你加油，你一定唔會好似我咁，而且對方唔似當你係工具人，鍾意佢唔緊要呀，最怕嘅係鍾意人鍾意到失去自我，所以我覺得你分散注意力係正確方向，要好好做番自己，唔可以係咁俾佢影響，加油，共勉之

人地有男朋友就唔好打攪佢啦，呢個情況唯有就做好自己，Ching加油

大家咁話
希望大家有日可以搵到自己鍾意
而對方又鍾意自己嘅人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

屌 你兩個同我完全一樣既
睇黎係A0毒撚通病黎
想去馬又驚親人 縮沙又驚錯過 真係開始行動就發現自己既條件根本...

有
鍾意又點？自己永遠吾夠膽表白

有
傾左一排
佢話佢同佢男神一齊左

我明呀 睇到眼濕濕